求絲一齊發夢，再緣到拍拖

18巴，一直有去發夢，雖然矮，170，但係有大夢。主動，做開運動。

dllm

主動就自己出去識啦 仲等人搵？

做咩9啊？發夢，揾人一齊發都有錯？